[Работники](introduction/workers) - это уникальный концепт, придуманный Right. Они состоят из предложений по предоставлению услуг в обмен на зарплату от самого блокчейна. Предложение должно включать в себя ссылку на веб-сайт или ветку форума, которая объясняет назначение предложения.